打算下個月同個女性朋友去法國，有咩要注意

P.S. 大家識左好耐

入定催情朱古力

法國康城定香港康城

又呢啲

今朝好似有位Ching先挽完

未plan行程

做好安全措施 或者 準備兩個人去三個人返

互射十次

小心黑鬼

挽你老母咩

自備避孕套
鬼佬size你用唔到

睇樓主都冇錢 去香港康城代去過法國啦

條女姓乜？

你標題玩法

你個名

小心被人偷野
同埋個啲手繩黨
同唔好叫人幫你地影相

咁咪一定三個人翻